痴線 呢幾個日本女星明明過左3張野但係都仲係咁正咁有初戀feel

深田恭子

佐佐木希

綾瀨遙

石原里美

北川景子

長澤正美

新垣結衣

呢幾個真係好靚 以前睇佢地做既劇/戲睇到依家 佢地都好似唔識老咁 真係勁有氣質勁靚有無人有同感

堀北屌打

咁都搵番D近照先得架

凌奶瑤明顯老左 但性格得人中意

結衣bb真係好正

有冇近照 好耐冇見佢

呢幾個以前同依家個樣都無咩點變過 po邊個時期既相都係咁靚

廣末涼子都無

上戶彩都無

咁多正既實有唔記得 都要靠你地拋磚先有得討論

内田有紀 44啦

你睇下先啦

頂，你揾返張汪明荃20幾歲嘅相都初戀feel啦

佐佐木希咁樣 你仲點叫D男人出去偷食

松隆子keep得都幾好其實

石原同新垣最正
係女都覺得屈機
排唔到
利申 真絲
唔知巴打覺得最正係邊個

以前就佐佐木希+北川景子 依家就結衣同石原

麻倉憂都3字頭

石原女王

很正式

拉到最尾有身痕，負皮

正到仆乖

石原

佐佐木希仲要仔都生埋
都仲咁正

北川景子宜家都唔係咁既樣啦
講呢d

佐佐木
石原
熊田曜子點睇

唔係老
係殘
仲要係好殘

正到 推

好懷念寧奶搖

出租天使

內田有紀都無 可以摺post

係幾正嘅

有冇新人贏到佢地

啊禮

戀空結衣bb

全部都係我

有 今田美櫻 永野芽郁

冇乜邊個有男友 睇怕都係孤獨終老

咪撚阻住個熱門啦屌你老母

其實已經老曬，不過化妝都仲遮到，
Btw國仲涼子走樣走得好緊要

泡狗來襲

我條女新木優子呢

兩個都好普通

食極唔厭

佐佐

石原結衣佐佐木希我女友

肥恭石原同結衣真係
仲有大島優子都係

你d 相係佢地20幾歲既相，有無近照呀

等斬仔一陣反cup

問過廣末涼子未

吉田禮最正

收左山幾年啦
今年佢個妹上左節目 重點講一次 我姐姐沒有復出的意願

長澤正美真係cls婚紗look真係好屈機

唔洗講一定係石原> 新垣> 綾瀨

又世界大戰post
唔洗爭，大家都靚

可惜 姐係代表佢生活唔錯 祝福佢

講下日本野連登仔唔會介意啦 唔通下下都要苦行抗爭咩 一間推翻幾次行動post當無數啦

佐佐木同深田真係好靚

堀北個樣係咁咩

斬b

大部分日本女人結婚之後都會收山
冇計

綾瀨遙同長澤正美 可以收皮

好似生女?

究竟連登仔介唔介意非抗爭post上熱門呢
平時正氣凜然嘅cctai唔會雙重標準下話

成陣姨姨味
但性格同氣質係正既

你真係咁諗？

唔會想為咗依啲嘢鬧交
咁大家都靚係事實
咁當中鍾意邊個多啲就實有，個個都唔同
次次入依啲post都會見到成班人喺度嘈交
勁無謂

長澤正美依家師奶咁款㗎喎

條仔死唔結婚好似係

石原最正

點解長澤咁樣衰都上到榜

濱邊美波有機會

佢唔係唔靚
但冇上面嗰堆個氣質

佢兩個真係屈左機

新一代嗰堆真係爭少少氣質
唔否認有啲正到仆街，但係拍起劇上嚟點都差少少

肥恭真係

其實三張野都唔算話好老
當然佢地都keep 得幾好
仲有上戶彩，當年I'm home 入面個種人妻味

我諗有好多人因為呢套迷上石原

㗎妹真係好屌 皮膚好滑 反應又好😋

新木優子，吉岡理帆屌打晒佢哋

文化係咁 到佢出山個陣 9成9演老母依d角色

堀北真希最索

除左長澤個個都正

係我講下笑啫

seed pls

醉愛結衣

好靚女

無得駁
一定係石原
可愛得黎又調皮

石原真係屈左機

留名跟進

新垣結衣咪即係老雞

拉
崇日能

有冇人覺得石原最屈係unnatural個陣

其實一直覺得佢超7
差結衣2個level

做乜收山？

石原>>>>>新垣

利 真絲

佢全盛得幾年
Liar game code blue 1嗰期真係正
2010年後就跌watt，仲要厭食
好可惜

學返日狗啲嘢

結婚 生左個小朋友 有個幸福家庭

佢收山信 有講
佢一生最大的願望不是做演員而係做媽媽

成堆嬸嬸

結衣一過左30，殘左好多。 老啦老啦，份人本身又懶。希望佢可以開始接番d輕熟嘅角色。

呢個post上埋熱門冇人入嚟屌樓主？

日版梁凱晴

你個蘿莉控

惡過狗

吉高呢

安達祐實

Lm

佢最新嗰套野獸都睇得出佢想轉型
唔可以再好似之前咁樣賣可愛
始終都3字，唔可愛得幾多年

彌海沙

波波球未見過有人個樣可以甜到咁

咁快就退很可惜

奶瑤 同 長澤
走晒樣

長澤最近套刑事劇嘛嘛地

長澤、新垣

靠對波搭救

深田恭子, 長澤正美

吉高由里子

cls

石原for sure la

可惜冇波

Cctoy會員消失咗

細個最鐘意長澤 大個反而鐘意石原

分化cm 拉

識波

唯然結衣同北川我都覺得好正
但廣未涼子個種青澀味....
冇第二個有

由細J到大

一直覺得石原係幾正
到睇完nunatural就變到好撚正
最鍾意睇佢食野，有幕係udl一個人食飯團真係正撚到

我辛苦D 交俾我！

竹內結子

因為咁 所以我一直都唔鍾意綾野剛

石原最屈 我老婆

屌哂你地班油仔 光復左香港啦咩？
喺到推埋哂d乜星乜星
唔講以為革命成功
完全唔撚明依家d人諗緊咩

日本女人真係凍齡

綾瀨遙好樣衰而家

山口智子

搵啲後生相話過左30
我屌你老母呀

吉岡都未夠三十

架妹女星真係有股仙氣由十幾歲到三十幾都仲咁有氣質
有啲仲越大越正，其實男星好多都keep得好好

但平民黎講架妹就有啲普通，喺街好難搵到個正嘅

咁多個得石原最柒

石原同結衣連女仔都覺得正
綾瀨同長澤有d殘
深田同佐佐木就係男人心目中有肉地又性感嘅代表

佐佐木希

中間成個100毛果條女咁

我老婆白石麻衣

兩小時過去了 cctoy 崇日撚繼續當見唔到

40歲嚟緊啦Cfu

講真抗爭都要抖氣架
有時睇吓放鬆啲嘅嘢都冇問題
不過反泡路上就永不獨行

佢係正

拉La
推抗爭po
咪撚睇D日本抖音妹

全部都淫閪黎

冇人入嚟拉。。

結衣真係唔識老咁剪咗個陰好少女
石原里美個樣好特別愈睇愈靚 佢仲要好比心機保養自己 好欣賞佢

下佢同山田考之果套電影好正喎

右邊係邊個？

連吉高都無

Post全盛時期得唔得
真係正到

識D野

樓主講個啲都好正，我自己仲有一個
廣末涼子

依堆完全係我果個年代

而家10代同20代有幾位都幾靚
浜辺美波
福原遥
飯豊まりえ
今田美桜
永野芽郁
吉岡里帆

隔離有人睇唔過眼啦我盡人事拉吓

得深田同結衣覺得正

你老味
竟然無松隆子？！

石原>>>>>>all

其實滿島光都幾靚幾得意，都係三十幾

絲表示鍾意石原同北川

深田恭子嗰隻色曬得好靚
點做到

認真咩
我印象中佢仲係個學生妹

北川景子淫婦黎

北川景子真係好靚

有時我見到連登主流時事台都反泡
我真係好想過埋去一齊反泡

佢唔係想轉型
佢想退休就真

wiki 寫38

北川最近短髮好型

内田有紀

你個名

好撚正

結衣bb

Cls 正到

都係

仲有小嶋陽菜

佢得返副偈了

番號呢

真係冇撚得輸

呢D三十幾歲既女人大我一個DOUBLE
但比我屌我都一定狗衝

北川個鼻好假

咁耐都無人講木村文乃

有無人可以搵得返以前凌瀨遙出道無耐有段片係跑步。個胸搖得好西利

注：十幾年前youtube睇過。唔記得係咪劇。但記憶好似係廣告寶礦力運動會

唔知係咪人紅左。以前D不雅片比人del晒

手動like
呢個post冇佢仲成事咩?

重要PO
推

零秒出手嗰陣最正

見到就想睇返以前啲日劇

呢個最樣衰 咁多女星中

吉高

有冇人掛住奶遙演的螢之光傻宮同部長呀

內田

拉

綾瀨遙最正

美波cool 左牙未

樓主post個幾個
佐佐木希
新垣結衣
北川景子
呢3個最撚正

姬川主任
我只睇咗草莓同落雨嗰套，唔係幾搵到初戀感覺

利申真絲好中意姬川好型

點解冇朱千雪

深田

新垣結衣最正
唔識賞綾瀨遙

好靚女 係有空靈感同透明感既日本女仔
依啲氣質好難搵

10年後到橋本環奈上榜

長澤正美不了

屌打個閪

喂阿哥post d近期的相啦

石原真係好正，做姣婆(紗繪子)都唔會憎佢，做三澄醫生直頭迷上佢，好有氣質

好正
我係真絲都超鍾意石原 甜到漏

識貨

鍾意沒有玫瑰的花店多啲
個陣演技進步好多

佢成日臨瞓前咁樣同我講

石原里美
淨係見到個名都覺得對住佢好撚攰

我係絲都覺得佢全盛時期好靚

樓豬偏心
結衣bb有兩張

30？ 40我都得呀廣末涼子

好想俾肥恭吸乾
由細j到大

剩係要石原就可以啦

有個台灣烏拉圭嘅YouTuber同廣末涼子好似樣

咩名

金魚腦我覺得成個氣質好似

Ching啲口味

但係我印象中佢已經做緊護士

那個了

一個天使，一個惡魔
都係咁正

一直覺得係男人婆樣

日本d明星一走樣就走得好勁

佢依家殘到

優香呢？

問過Rion未

但演技都係新垣結衣

除咗佐佐木希 唔覺其他係靚

白卡仔又黎啦

想當年好沉迷佢
J咗近百次

山p 同錦户亮屌過幾件真係幸福

仲有一個當年我好欣賞 但無咩人提起嘅女星

井上真央

戀愛了

深田公子 堅正！神 請給我多點時間 真係J 出血

而家睇返舊片都好迷，佢係有d氣質

亞樹

我都係咁諗

好似得一張相靚

氣質我呂敢講, 但比到種好清新既感覺我

野豬
不過睇得出佢好似唔多想撈娛樂圈 所以快快嫁人算

不過我記得 紅咗後有期痴痴地
男女關係好亂 多負面新聞

紅 但真係唔算好有氣質同sharp

話晒都生咗3件了

可能因為依家已經好少拍主流幕前

我覺得佢賣點係親和力

全盛期

樓主識貨
呢啲先叫真正靚女

連登本身就係自由討論 幾時變左抗爭討論區
係咪有非抗爭post上熱門就=忘記 咁易忘記就咪撚自稱黃啦

我都覺

我命中注定的人

離咗婚 機會來了

有文乃做老婆真係餐餐都係屋企食

好鍾意佢

中森明菜廿歲嗰時都吊打哂所有女星架😂😂

還我肥恭！

山P真係食曬呢個list最正嗰幾個嘅全盛期

大家可以睇呢個list了解日本人最latest嘅口味

不過講真 日本人D taste唔係香港人理解到 田中圭都叫靚仔

依個榜次次都係結衣第一

我係因為謎

比人打腫咗塊面？

sasaki殘得好快
不過佢做性上癮人妻嗰套劇

但係我印象中佢已經做緊老師

森高千里

依個五十路 不如講埋小泉今日子

深田恭子真係超正

內田有紀先keep得好
香里奈都可以接受

但係我印象中佢已經做緊女鬼

不要再說了

7個入邊有5個J開..

80年代港男條條女都叫做"我條菜"

GFF 級女神級, 集合咗倔強,開朗, 純情得嚟又夠性感, 但又一副陰聲細氣, 怕怕醜醜

不過後來比近藤真彥條仆街搞到....😭😭😭

近排回勇，靚翻好多

呢個 po 好似缺咗好多個

綾瀨遙就算鳩數啦

唔好同我講
同推拉師講

唔介意 但係南泡膠po一日開十幾個太多囉

廣未屌打曬佢地

開返十零個北泡 po 對沖下

唔撚洗 出面好多南泡撚扮崇日撚開緊好多日po 哭撚左

靚版春卷

攞春卷同彩姐比

屌，成個周庭咁

幾靚女

我覺得勁高質，有段佢拎返讀書時啲短髮相出嚟，勁靚仔，而家長少少就勁似廣末涼子，又白五官又靚，靚過好多明星，佢都有唔少YouTube follower

Loveletter嘅酒井美紀

有無人中意池田依來沙

日本唐寧

唔係掛

北川景子真係好有AV feel

呢個唔夠level

呢個真
殘到想佢快d退休

黑到咁